黃毓民:下次係掟你汽油彈，唔係雞蛋！林鄭月娥 (2013)

仆街真係講中左

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

革命緊
雖然遲左6年
唔會放棄